G Gundam 師徒最終對決 本土字幕 原聲配音

唔間唔記得剪走

原本想搵高清版本睇。。
Youtube又淨係得低畫質
搵到高清又要係殘睇字
嬲嬲地自己加字幕

唔中間

屌屙緊屎係咁打錯字
殘睇體字

覺得好尷尬

收皮啦你鍾意就整字幕唔鍾意就唔整
睇條撚呀？

on 99 咁

正評先, 任何保護本土廣東話嘅行為都要支持,

但容許我講幾點:
1.) 唔好太過人化, 洗牌同盟變五星戰隊真係唔係好頂得順
2.) 盡量係原本意思上改少少, 而唔係成句意思改晒, 呢個都幾嚴重
3.) 錯別字...
4.) 個人諗法唔好同字幕放同一行, 或者改色加括號咩都好

1/2）原本諗住自娛所以都改得幾誇張
3）知錯了，冇對就出左片
4）上下行？
Thx意見

1同2點我都明係自娛, 但其實成件事可以做得更好,
FACEBOOK個位阿魅羅都係玩類似嘅野, 但佢狂到配埋音
第4點睇你個人了, 最低限度加括號啦
ANYWAY點都知持你繼續

原來有同類人 晏d睇下先
第4點我諗上下都ok, 呢d要慢慢鑽研下
未知仲會唔會出，不過完全收到你既意見thx

阿魅羅最近翻唱幪面超人RX
笑到我

你係咪嗰啲見到人講粗口就覺得好笑嘅小學生來

不過佢係極個人化

你呢段如果標番個人惡搞, 大家會接受啲

配字幕， 即係翻譯

即係要講信達雅
落粗口，根本已經同本來呢一套嘢講嘅意思有出入

就算用廣東話都唔係句句要有粗口或者用低俗詞語

本身都冇諗住全部用原意去翻，比重想偏向惡攪
不過都多謝意見

收到 標題都影響好大

惡魔高達

改番魔鬼高達傻西
惡魔高達係艾比安